做咩個個都曹星如，無人講鋼清？

鋼清佢準備為我台獻出性命